連囝幾時block柒左個star☆fuck佢呀

乜都解哂
咁要個加密嚟做乜呀